(接放學po) 狗出沒注意

手足今日辛苦了

無論俾人話啲咩都好, 核爆都唔割就係我地嘅核心價值。 今日大家返學學到好多野, 希望係會令人不斷進步

又到差唔多放學時間, 希望大家可以多啲留意返自己嗰區有無, 聽朋友講今日晏就尖咀已經有重裝守黨鐵, 要小心

我自己住沙田, 暫時係無事, 仲有朋友係新城市講下故仔咁